Princess Connect Re:dive [25] 泳飯佑我狂中限

日版公式web :

Twitter :

Radio :

APP STORE :

GOOGLE PLAY :

台版
APP STORE :

GOOLE PLAY :

Q: 點解我入唔到驚?
A: 因為要用VPN(日版only)

Q:我到底打緊機定睇緊動畫？
A:問嚟做乜吖，Why not both

Q: 有無咩建議首抽?
A: 黑騎 偶像 狼劍 (詳請留言問巴打)
追加:最重要有愛 大多數都有用同埋有得換 唔洗擔心咁多 時間先係一切

Q: 唔夠mana升技/升裝?
A: 用石換啦，1日10石就必換，有多就換到60石1pack先停

Q: $有咩用?
A: 買公會小屋傢私,，優先升級會出道具嗰幾件

Q:係咪得3星勁？
A:唔係，有好多二星都勁，例如布丁/抖M/抖S (下個POST補圖)

Q:係咪要抽先拎到角色？
A:只要有恆心，儲夠角色碎片都可以有

Q:咩係角色碎片？
A:打hard/用地下城coin/抽重覆角拎嘅女神碎片去換嘅一樣道具

Q: 點升角色星數?見3星再上有五星但抽唔到
A: 能力開花，角色碎片儲夠就升到星數

Q:升3星係咪必要？
A:可以咁講，其一會有新圖，其二升到3星先開到絆lv上限，而你角色每升一個絆level 就會有新角色故事，睇完角色能力會上升同有石拎

Q:有幾多種角色？
A:基本上為坦/中峰/後防/魔法師/補師

Q:現存有咩角色？同埋我睇唔你哋啲稱呼
A:睇呢個表啦，通常都係叫佢啲特徵/聲優名

VPN攻略(日版only 台版無視就得)
openvpn+vpngate
用法:
1 安裝openvpn
2 上搵server，下載openvpn配罝文件(有tcp同udp 2種，建議用udp比較快)

3 開openvpn apps，import返你下載既ovpn file就用得

當然app store / play store上有其他一鍵vpn既apps，不過大多數都係超慢同斷線斷到仆街，所以識揀一定係揀vpngate

首抽推薦:
女帝

真琴

泳裝凱留

純

萬聖忍

基本上有三隻冇得抽 去淘寶買Ac 記得買真步SER

封面推薦:
泳裝飯團

番工先 一陣再傾

課左未

巴打。你做得好好

幾時先出呢個ver 我一定課爆

日版ching 除咗open vpn 仲有咩vpn app 推介，open vpm 成日連唔上好煩

lm

ios轉android d石係咪會無左

分開計

有冇巴打知如果買幾隻而家無得抽嘅3星嘅acc 大約幾多錢到？ 本身無用開淘寶 想知大約幾多先決定入唔入坑

日服好似係
台版唔會 新年果個an/ios限定包我有同fd交換買試過 d石照扲到

我諗唔會超過100

100應該唔得。始終佢會混其他多左既3星。無可能指定抽到幾個限

唔該晒 如果真係100左右玩得過

其實得細圖個4隻係用得著公會戰。
大圖隻忍pvp向

thx

新玩既我覺得有忍係好正

新服 PVP 易上優勢大，R下石同每日出糧好都好D

第一次開po,原來有人回覆會有通知

母豬石好缺

非洲人LM

下個po 27

數據膨脹成咁 ？

咁似魔攻深月

點解草泥馬專武唔係馬鞍

有啲想轉生去真步

愈遲轉愈蝕

但係女女又要又頭升過，又無n3

再諗就真係蝕哂

新手入坑, 真步 SER 有冇公會歡迎新手

下，我出晒刀啦喎

你地今日求其打都唔會掉第2啦反正

求其入一個都幾百名，等於一伏啲人爭崩頭

咁即係去睇下啲帳先

睇你有幾多女本身而家我想轉，但少幾個女都好唔舒服咁

啊啊啊啊啊啊~

玩左一個半星期左右，啱先去睇真步，又揾唔返啲泳裝

D女遲早會返你身邊

個帳有d 顛要併排名就轉la
美食咁多課長 youtuber 好難打上去

唔轉啦
講真 真步頂果班都基本上封頂 而家追都唔見得易
你個帳咁齊角 幾大都繼續玩

兩睇，美食ser 封頂人仕係幾萬人；真步係幾十人
戰隊戰認真少少就派15500 石，美食ser排刀排到半夜都係頭百唔到，得果3、4000 石

競技過大喇

講真，過去都係打戰隊著數d 既又
泳黑同萬聖忍都係pvp 其實可能買個平平地既朋騎女帝ac 玩

聽你地講完，宜架好1516
我都係睇下有無好嘅帳，再諗下

我睇左幾日都冇岩心水

新手留名

課多個月包

抽出黎嗰陣既動畫靚到

台版即使之後岀，之前抽到果d 唔識郁

我公會有人戰力 30 40萬，到今日為止都係打出 300-400萬傷害，希望會長做吓嘢踢走佢地。個個月都唔打但又拎石，真係厚臉皮。

下？一日都300 以上啦

咁撚垃圾都有
一定係刀都出唔齊嗰d

我地公會前500名，會長講到明唔睇傷害但要積極參與打足3刀。 班友都係懶懶閒咁，多得前面有大佬肯打 先冇跌咁多排名

講緊係個score 300-400萬 定真係計到佢傷害

自問自己都打曬三刀 但都係得果2000萬score

利申：我 33萬戰力

係score 300-400 萬，加權後嘅傷害

返工玩hea打都打到5千萬啦

過埋今日。又要去搵團

SAME

返工偷偷地玩，打競技場，戰隊戰，好刺激
利伸：公營垃圾工

90刀打晒休閒玩

公營已贏

惟一優點係18日年假，同班fd比人工排第尾

仲有朝9晚6準時收工

18日你已經贏哂。我自己都係人工輸到仆街。希望日後反超前。個個一做公務員。直接跳升

希望政府薪金調整加返高d,幫課金果度回下血

個撚個政府勝利組
我都想入政府

其實係公營，不過跟政府薪金調整，政府位連interview既機會都唔比我

銀行，24日假，朝9半晚6，兩個鐘lunch
完勝政府

地盤, 12日, 朝8晚 1個鐘放飯
完敗所有

朝八晚一

點養公子堆老婆

長長周定長短周？有fd返過，連星期日都返埋

打漏左
朝8晚6 1個鐘飯
長短週
不過都係仆街

嚇撚死人咩朝8 晚1點

死撚左啦。如果係 做狗咩

做工程夠2年要轉，魚唔過塘唔肥，班fd唔轉17-18k,一跳過新公司已經24-25k，不過佢地係大判起大樓果堆

我都係大判起樓,不過未走得住,未讀完書

拿拿臨讀完轉工，加油巴打

唔好咁重課la

e 個冇得輸

你錢已經贏哂

傻啦,最多岩岩收入中位數咋

大學生定全港先好大分別

有分大唔大架咩?唔係計全港收入既中位數咩?
但好似會CUT左最低同最高個堆 (以前讀書教)

放工

Office 啲人成日十點半先出現

我今日5 點就走左佬

你地邊到拎掃蕩卷
我三百張一日用哂

h３倍愈打愈多

3倍日日啪6管，由80卷打到依家800卷

唔明

Hard?
Hard邊關有掃蕩卷打？

關關都會出架喎

打Hard必出掃卷，3倍Hard,用一張掃蕩，報酬出3張，啪石刷記憶碎片，會順手出埋好多卷

樓上個個你女友

教下人玩啦

而家H3 倍，有機會你用1 張岀番3 張比你
你而家有咩體 都推左H 先

抵你比kelly鬧

慢左了
我刷哂其他

一下7k 冇哂錢啦

正喎隻新角，降魔防+控場

後面一次五六萬

奸奸 自己抽渣掛

左右手抽

唔好話我
你有體，就打下H 先，普通咁auto 打應該都有一場有卷呀

有無活動VH攻略
係咁吸魔要打3下先殺到

兩個kelly搞到我好亂牙師父

我叫奸奸

奸巴

cy巴。你地公會收幾多分既人。
如果唔得我就搵廿幾名個啲

一下70k,mana日日清空

曰服大佬

我今期打到好攰 想真休閒

二月中開始玩求其入左個會
今月只打到第一周四王

我個公會好似啱啱好踩中51名
唔知前面有冇外掛

日服咸魚

想問依到有真步既公會收人?

又進入養生週期

新手帳重忙忙地

如果你有經過n3 h3。會好多卷
我打左成千張。好撚爽。

N3 開前兩日狗衝真步，都叫努力過
重有千四幾張壓住倉

得番百幾張
幾時有N3

最快半年後

如果日日乜都鳩掃。應該都好快無哂

岩岩解放地城 EX

想問下，LV62 隊伍夠唔夠力打到 boss 前
日定留返 Hard 先

有ezr應該夠

唔流EZR都得啦，
4關姐可以堆屍

60LV應該無乜屍堆, 我估應該唔會咁平均升掛
60LV打嬴HARD個地城都應該係描住主要角色升
但堆屍+手動都可以一試既

幾時出下個活動

我都想知,無乜消息,係咪要刷萬聖布丁

上網睇話必刷
同埋好好丁

依排開始儲體先

新手得3隻3* 係咪可以keep

最好有狼妹 黑騎 女帝

有狼 望 同Halloween

下期應該無得儲啦

女帝加陣冇得抽，但好重要
有條件就買個狼帝泳黑起手

黑騎泳貓萬性角當bonus

點解 唔點改

狼布丁升5星影響大唔大？
考慮要唔要allin刷

上網睇話 活動刷上4星再母豬石升5星

3星多多都唔夠用，寧願開波比貴少少，當你9隻3星比2百蚊買，後期想追角，可能幾千都追唔到一隻，休閒玩另計

記住玩2服

正確

養老婆

有冇人可以幫手打共鬥

求其加入就打得啦

冇房新手想攞石

2服?1服長期爆房

1服嚟

d淘佬ac都幾平下

hard定normal

買啦買啦

買左
之前一出個時有玩日服
但係下下用vpn棄左
而家down左台服黎玩
仲記得個時玩競技場係咁攞石

Normal

啱啱先衝到第五章

渣架 1個都夠打啦

唔明,有無人可以講下
即係要唔要儲?

有冇人收，1服
得3隻冇，有2944女神石

你想打咩 你開場啦

新手去2服啦 1服練度好難追

泳冬都唔刷

Normal 艾格利亞泉洞

ching 放一隻就得

睇唔到 sor
唔該巴打

俾個frd水咗買ac

跟住佢轉服玩

咁撚仆街

幾錢？

作業驚

有幾多瑪那同幣？

冇數

開得果陣應該唔會缺幣，btw4場走人都多過基米拉

呢個定律黎

最唔想發生既事
終於黎啦

玩咗就嚟一個月都有成2300張
n3嗰排愈用愈多

買瑪那有卷送

我全部都係打normal
諗住升rank先

慢慢AUTO刷

女帝同忍都五星左
升唔升埋隻眼球攞15000好
而加得120 母豬石 升5星好似要1200
點樣攞母豬石最快

抽/保底包

除左錢同錢之外
最後都係錢

姐係課8包個個咩公主包

係，課完多連本帶利多五萬幾石，又五星左

但呢隻野是咪無乜機會用得到

你上左5星自然會用架啦
冇野用唔到, 1星都有神角

PVP進攻勁，塔都有用
公會戰法隊隊員
地城你冇EZR可以放佢

就係無EZR 咁課到五星了

i mean前4關

呢隻驚真係表面可愛，養老婆，操作簡單。。。

實際極肝，怒暴死，又要存體，又要排刀排到半夜，又要跟足時間軸打，傷害低左又要比幹部屌，又有間諜又有逃兵

痴撚線變態驚黎

detail

打爆哂主線。
h關黑騎過唔到。我體力打病弓碎定刷裝好

岩岩試左 EX , 王前四關都係30000易戰力咁上下，唔算難

。打ex快好多

日版個ex2磨到天光

係， VH 真係

有冇用開既日本代購介紹？
想收套家有女友

唔識日文。不如比圖幫你睇下

咩事？ok完之後死app 冇晒反應

重開半日都一樣

你係咪app store account用左其他地區

月月冇得刷 可以升4星 3星根本用唔到
小望真步刷地下城幣就好快5星 千祈唔好浪費石

流夏都可以升 但遲早有得刷
但坦得3星=冇 自己衡量

比我會升左月月上4星先 其他再諗

係呀

前日130抽唔中
今日挖左幾下公主競技場十抽終於中到

香港冇得買 想飲熊槌木瓜奶

邊個再提2 服我打邊個！

好狗我陪你

睇番巴哈個邊介紹
原來月月係指マコト
今次日服活動有送佢同雪嘅碎片...
如果靠公會幣換睇黎都有排...
月月值得上埋5星?
我幾鐘意小望, 不過女神石咁少都係留番比第二個
睇下活動打埋d碎片夠唔夠上4先

最後點都係5星 但如果活動有得打 可以遲d先升

巴打又係同路人？

唔係但我都係1 ser 新手

你打到邊度

h 全過，其實上到去h 就長期有房

用石堆左上4星 再慢慢得公會戰黎刷上5星？

咁你玩咗幾耐

miss左黑騎活動 H又未夠打
應唔應該女神石升黑騎

起碼4星
冇黑騎其實都比較難過14-3

我覺得純開始無乜用

日版未來視?

綠豆沙牛奶 見到都覺得有D怪怪地咁

幸運單抽

就快一個月
h 好似頭一星期過到

聶寶又黎

ムイミ/偶像/亜里沙/モニカ/小倉唯/マホ/狼姐/イオ/ルカ

如果要升星 優先 ムイミ
Pvp,pve，公會戰，地城，全部都有用，一周年出既最強人權（攻略網評分雙ss)

其次就ルカ，暫時沒得刷碎，但是有減物防/推人/嘲諷技，比較實用

而其他，因為有活動刷/可以刷碎就唔急升住，反正新手就算升左上4星都未必羸到，不如慢慢來，儲下地城幣升偶像、マホ先

其他就h關刷

（イオ就可免則免，有專武都未必翻到身）

唔係掛，黑騎沒用

我準備要學日文了

有時覺得布丁勁啲 打不死

不過後面死晒

布丁打物理差不多無敵，不過打魔法角就

而且唔幫人回血，黑騎專武完招回血仲會加速（於是會戰輸出比boss打

第一次單抽彩，但想要 NEW 多D (月月)

1v1 防守同進攻都用緊依隊，有冇可以改善嘅地方，請各位大佬們賜教

紡希兩星... 你眼球其實係魔攻隊，你呢隊不如落隻充TP/ 深月仲好

練度太低。真係充電寶好過。眼球無用。人地配初音用

真心落隻深月la,番唔到轉頭嫁會

我覺得守隊泳飯同忍一齊放無乜用
但你個box又無乜好揀

人生就係不斷地做柒事
未影低自己輸出就走左公會

衝動是魔鬼
我都影定先
不過cy巴無問我拎

想問下珠希同狗係boss戰應該點放 洗唔洗配補師

好難講 有D BOSS 唔洗放回血都得

終於50級
有活動真係升好快

大部分情況下都係冇補

頂多放隻泳可

仆街無泳可。個陣未入坑。好撚慘

冇泳可幾時有復刻

係咪放純坦

貓 狗 莫妮卡 純 深月？

每個月boss 戰都唔同，但絕大部份為左追求極限輸出都唔會放隻補，有啲情況放雙貓吸到隻王出得一次UB，用臉硬接一招，其餘時間靠黑騎果招補同自身裝備吸血捱過

得一隻貓

想問下魔攻隊點放好 冇克
泳黑 八歲 望 其餘兩隻擺乜好

我現在咁組，搵單坦布丁既開刀多數食到

茜里+莫妮卡/坦

抽唔到新野

8 個奇幻包就返到屋企

唔係大人 輕課中

媽媽94碎，努力緊

已經練緊，上左r8，差錢升技同升3星，謝大佬們

抽左百五抽都無三星

做咩咁睇唔開
儲左五萬等緊情人姐姐 同 夏娜
又想抽優衣

防守被這外掛狗 win ，定係我有誤解

明明我全殺佢，睇左好多次片

正常布丁會秒殺，之後隻忍都冇機會出招，重要得 3 星

呢隻game d replay 好on9

唯有當遇到下下爆擊神

打主線隻真琴好易死....
無諗過佢企得仲前過姐姐

3 號位係極危險

黑騎 狗拳 小望保平安

我而定係
璃奶 忍 女帝 姐姐 真琴
成日真琴都第一個死
攞唔到3星
想用掃蕩卷啊diu

不過女帝真係好撚痛

刷金裝 20場得4件

我之前都係咁 之後萬忍 女帝 望 黑騎 布丁

真琴唔太岩打主線，太易死

我覺得係佢企得太前
搵隻再前過佢嘅坦應該ok
所以想抽中黑騎

真琴唔算前啦香織仲前過佢
係姐姐企太後 小望布丁黑騎泥馬飯圑呢d都可以幫朋坦

我試過得2件添

我有無睇錯 真琴做坦
布丁/望 姊 女帝 限忍/真步/爆弓/魔傷
咁樣應該乜關都破

真琴坦

你岩

公會戰成日搵朋坦

活動d碎應該淨係夠整專武
升5星既碎要另外唸

布丁 萬眼球 泳黑 之後放咩好

打咩先

Pvp

新手打關一個重點 邊隻死就換走邊隻

1 3 5 最重要

唔建議用法隊做防守，落多2隻坦好過

我係進攻 諗緊用唔用充電寶

充到比眼球咩

幾時會重新分區

冇諗到呢點

2服首抽中月月

新手入左3區

2 區 被屌打

3區啲人90幾lv 自己得60lv
根本唔洗打

1 區仲痴線，每日爭崩頭

2區前400接近80lv仲要齊角

3區爬到50名都係70幾lv
今日有條友一個鐘打我4次

3v3 練2隊有冇得玩？

慢慢升，急唔黎，起碼4星先叫上到場

買二服帳 淘寶邊間平？

人地都練度未夠既話
1隊打人2隊
2隊打人3隊
夠哂

轉生新手運 一張白金卷中黑騎

想問下戰隊排名獎勵幾時先派彩?

惡魔妹、酒鬼同優衣，應該練邊隻先？（資源有限）

VH未過就酒鬼優衣練到R7,
卡關物防怪就妹法

我都2區。我打到200名。個個3隊50000戰以上

美食有無戰隊收人？
54萬戰力
而家是但入左一個

其實戰力冇乜參考價值
你直接貼角色box出黎有意思d

同問 日版咁快派比你抽新角
等緊佢d幣買碎

儲石定抽嘢好

差12粒石升女帝4星

抽到上5星

抽白金pool定精選

抽1下即刻夠石升

有美咲就抽白金 冇咪繼續抽精選

你地每日2個50抽都抽晒?

入中途之家

我都明
唔係唔肯貼
但入個戰隊都要搞咁多野咩

睇你想打多份工定休閒

想問呢，部手機玩開一服ac，依家想轉二服ac輪流玩，但點解登入/引繼唔到二服ac。

你登入前就要簡服

有石咪抽晒

其實自己一個更開心

香菜

呢隻都要升架咩？日服未來視？

真。真愛

真咩愛,玩到後面好難唔5星到
除非你真係完全無視H關摸都唔摸

H都已經5星晒
差專武

有排都未輪到佢

未計專武每日Re 都用哂999 體

2服昴宿一完左戰隊戰計埋我走左5條友 我入左香格里拉 香格開offer俾我話唔洗夜瞓 頭幾日太夜可以代刀 即走

代刀即係比個ac人出刀？
咁離隊既時候點保障自己？
無登出唔係話改左密碼都入到
新手玩左一個月

講個信字

啱

講個信字，公會都怕你睡刀
休閒公會就理L得佢啦，唔差呢3刀
前段公會唔會拎自己招牌呢咁玩

真

50等開始難升了
想整rank7啲裝但係活動無限池又有1.5倍經
應該點取捨？
利申：已經每日6管

個個都係慢慢肝

50定55lv先開活動關既話 刷1-5都會有r7裝
直接all in刷活動啦

我係2X開始

活動個個月都有
下次應該5號/6號開
升夠LV先好入活動

依家73 等75先入活動？

一見到日版個地城EX2就知新年優衣不可或缺

睇黎係日版 咁每日清哂hard 留卷
刷裝升主力 等可以1回殺hard先再番轉頭諗要唔要追lv啦

反正你依加唔去刷裝都好難1回殺hard

今次布丁必刷 大家唔好懶

希望四星到

幾時有得刷

正路係更新之後 等佢公告

依家駛唔駛存體刷萬聖布丁

Thx

呢個玩法煩力煩心 不切實際 加上冇得求金裝

我都覺 6粒碎叫做幫補下唔洗哂一條體刷

新手唔係好明白，點小號送碎

小號入同一個戰隊 係戰隊個度送 8個鍾一次 你夠肝可以玩5個小號 一次10碎

咁我明了
日日讚自己 500 mana
D 碎就靠每日送果二十抽再捐比自己

都幾浪費時間，除非小號都真係都玩

手痕真係大忌又抽多左幾下...再抽斬手指！

課完咪可以再抽 有課未為輸

其實我唔係真係好想要......點解，點解要抽落去

ALL IN哂30張抽蛋卷,我已放棄, 無石食唔抽得

依家儲咪多得嗰幾百體 咪姐係多3塊6塊碎 是鳩但啦

買左30卷，手痕抽左20幾張，明明諗住留黎抽矛衣

真係。幾百體影響好細

6塊都成30女神石
10抽架啦

360體先1.8粒碎左右

想儲體挑戰vh boss 依家得7x lv

Vh boss 個日一次

每*

唔知要幾多次先打得死

競技場，地下城幣換咩好，定全部都係廢

二回都唔會點蝕
每日2回只係蝕30卷
18日30卷夾埋只係11碎左右

VH 3次內打完就會比打H好

全部都有用除咗鈴 不過有巴打話會掘起

齋睇碎片既話4回都有賺

唔該哂

禮包買咩最抵屌?

全部月禮包，瑪那除外

月卡>季卡=女神石
課角色 奇幻包16k>限定3次7500石>Mycard增量>奇幻包少過16k

咩係奇幻包

月卡係石包定轉蛋包

換偶像先 升到4/5星再換真步 真步前期3 4星都夠用 有3星都可以換其他先

奇幻要16k咁貴？
唔係8個就開到角？

一包咪2k台幣

寶石
白金無計過性價比 好似都ok

【#活動】不給布丁就搗蛋！約定的萬聖節派對
■活動時間：3/6(三) 16:30 ～ 3/25(一) 15:59
■領獎時間：3/6(三) 16:30 ～ 3/25(四) 15:59
■活動內容：在活動限定的冒險中討伐BOSS，並以獲得豪華獎勵。此外，於本活動中將會有限定角色「宮子（萬聖節）」登場，若於活動期間內滿足條件，即可使其成為夥伴。

撞Nx2

屌那星 個n雙點算

好彩刷晒h碎

MOLAMOLA飯團仲係4星

屌你老母提早兩個月

■開放時間：3/6(三)16:30維護後
■更新內容
◎回復體力所需寶石數量與領取期限調整。
・變更前的消費寶石數
第1～3次：40寶石
第4～6次：100寶石
第7～15次：180寶石
第16～30次：250寶石
・變更後的消費寶石數
第1～3次：40寶石
第4～6次：60寶石
第7～9次：100寶石
第10～12次：150寶石
第13～18次：180寶石
第19～23次：200寶石
第24～30次：250寶石
・變更前的體力的領取期限：體力送至禮物箱後2週
・變更後的體力的領取期限：體力送至禮物箱後24小時

冇得存體

屌 進度勁落後 怜連5星都沒有 食得屎

好彩h3刷定左50佩可碎

可可蘿應該上5定升專武先？依加4星130碎
呢排見人話專武個tp上升有用要升

$onet:你估台版母豬咁廉價唔駛嘔番出黎阿，食啦望

平時冇刷碎片是否人生已完

咁體力包呢

仆你個街 競技場重置呢

小望五星之得後冇得換點算
D公主升哂上三星冇哂係咪要等

等開

一早提左刷
h3倍一定係刷爆

冇石重置

屙煙左眼球

個陣未玩

隻臭G都屙煙

臭你又奶？

屌點撚追？人未升好。角又未刷碎。又出專武。追撚死我？

要布丁放棄n2算

平常心啦
D碎我都追唔切

2服唔洗咁趕啦
你未得人地都未得
係1服先

如果呢幾日有存 用晒體力去刷布丁 改版後再每日9管 布丁一定係4星有凸

不過仲有luna塔同埋公主之心屌你老尾

上到4。你又會上5。
但幾時派彩？無石食

真步中玩家真係食得屎 咁快開專武

利申:食緊

2服大把課長爆機

same

專武係咪開咗優先過升130？

堆主力卡r8/r9 布丁又好重要

主力卡緊R8
石又冇乜
得lv66

130咩黎？

課隻黑騎咪得

我講過唔好提2 服嫁，ok?

H碎刷哂等開 依家淨係刷真陽，碧果班

即係未刷晒啦
近排都冇機會刷架啦
活動 調查 露那

活動布丁

我還可以玩遊戲嗎？

布丁重要好多 打算每日三管睇下有冇三星

重要好多 三管 三星

矛盾喎清

你班癲佬

萬布丁可以打後排 pvp好有用

迫人狂食石。唔知85Lv 4唔4星到
睇下幾多場殺到Boss

打唔到忍都係解決唔到現況

唔夠咪母豬黎補囉
抽唔到美咲g 3000母豬都唔知點用

原來計台幣
考慮緊出正月優衣果時咁玩

順便bug埋女帝 不過而家應該人人都有

冇點玩公子

有得揀人既咩？
屌 早知直接買到佢上5星啦
4星上5星 我儲左好耐

唔係咁易架巴打
雖然我都有

望碎片應該打兩三日地城就夠換專武啦下話，但其他就....

公主心都有得買
台服好波

其他係商店可以直接買

課長話要買，搜內敢唔拎出黎？

有咩?

好似係假消息

Sor 好似係流料

公主最主要係角色
角都有得買,其實冇野唔買得

siu4

再出禮包 銀包就頂唔撚順

清 果然利害

咁多位擺漫畫

果堆應該唔會用 唔夠公主心 至少有兩個月可以刷先輪到佢地

幾多抽先可以穩中一隻5星

400抽

睇錯 其實你係咪想講3星？

3星 我打錯 玩fgo多

呢套真係好虐心

同草莓100% 有得fight

3星,有數計
2%機率 姐係50抽一隻(誤)

都話400抽穩3星
家陣有天井架嘛

啱啱新玩 三十抽一隻3星都無

建議重刷/買淘寶首抽帳

買起手啦

係唔係跟住上面啲角色買就得？

買2服啊

係1服玩到60lv,好唔好轉2服？

個box齊唔齊角先

呢套男主成日一啖砂糖一啖屎

一開始唔識野玩左1服,轉唔轉生好
限就無泳裝果堆同萬聖眼球,常駐差妹弓 望 伊莉雅 靜流未有

咁個box都唔算差 休閒玩都ok

冇限泳更加唔洗留戀 依家大把起手帳有萬忍 月月 女帝

智純月克萬忍都有喎
當然去真步買個有泳裝既帳最好
但呢個box我覺得可以慢慢玩上去 未至於一定要棄

好可愛

香織正啲

岩呀 香織

想屌

萬聖活動同N加倍重疊
SONET

我想問有優先開幾個角色專武定係集中資源先一隻上去130lv?例如狗夠普黑病嬌(日服)

依家有750母豬石，升邊隻好

公會戰就泳貓劍上4星 pvp就升ezr/萬聖忍

萬聖布丁洗唔洗升

水貓/鏡華

啱啱搵到個帳有女帝同泳裝凱留 但係就得依兩隻 夠唔夠玩?

睇下遲d會唔會有泳裝復刻可以抽返

巴打係咩網睇,可唔可以share條link望下

你班仆街唔好郁d就拋棄老婆

唔洗棄都有方法既 學我咁 用iphone玩一服大AC 用Ipad玩二服細AC

要個有泳海嘅再抽個7歲
easy

有病嬌就夠

坦呢

鯨蛇話得就得

布丁飯團草泥馬小望(換)

黑驕都有得打

1日3碎50日就換到ez

Ez係邊個？

easy

如果衝衝衝，你應該第三日就覺得想要

打得贏先得架

ez

冇吸血無萬性忍pvp排名直落

要黑騎朋女帝得返呢3個 黑騎朋2揀1 應該揀個冇得刷既

bug下就有

台版冇人玩

2服冇人玩

頭20蘇 ez

weak

why

家有女友都虐心

新女幾正

冇得揀 點都要課金架啦呢隻驚

差在點課
有能力課4k 會覺得隻GAME好佛心

同你個名一樣

呢d咁多隻3星幾錢隻

係

吉
課4K 奇幻包後即刻煥然一新

應該唔會

可以課頭3管試下水溫

更新完係咪無得儲體力

有
月卡

我地有人儲左一萬體

隻game開始嚟料 之後刷專武碎片1日150石(未計回體)+角色碎片HARD(回一次)+活動肝爆

關月卡咩事 1個月240?

每日120有得儲

唔係得24小時咩

想問下個公會戰獎勵係大約幾時到先派?

5號 聽日維修完可能就有

自膠 6號先維修
5號4點半後應該出糧

要黎既始終都會黎

24小時唔係得石買個d咩？

佢係改信箱個時限 除左無限個啲

即係體力禮包都係儲得一日?

升完妹法。係咪空花。酒鬼再真步？

第二第三行都幾好。估值300左右

你係諗住PVP?定點
PVP應該係 空花>真步>妹法>酒鬼
公會戰就 妹法>酒鬼>空花=真步

公會為主。但我就升好妹法。
諗緊升唔升空花放係3v3
我都知酒鬼重要

下次應該用唔到酒鬼 2服唔知 隻五王會放毒
應該可以升空花先

真步PVP 都唔常出現

我一定放真步尾。
諗空花都係。

專武提早online
d苟隊應該又出番哂黎

同埋好似岩拎黎拆萬聖布丁

紅藍望忍咕嚕靈波

首先你要夠瑪那練

首先要夠石刷公主心

冇萬聖忍嘅 究竟可以點係真步服 PVP 生存
屌你頭200名個個都放忍

忍同忍打都好慘。鬥高Lv

用萬聖眼球破

抽唔到

布丁就快出 布丁好似屌打忍

希望抽到

活動送囉喎

布丁唔洗抽架

咁都好啲

停10個鐘機 會唔會廢左d

共鬥 20石 只有0500-0800 3個鐘

黎啦

真係有 痴撚線

又中

朋朋卡

我從冇懷疑過

睇下有冇必要先啦 另外個探索7天 用劍聖做圖片

冇野缺
最缺就係心

打番黎個d有幾多個

我以為佢仆街到連怜碎都賣禮包

怜碎賣禮包 唔算仆街
美食前排公會一定刷好 係比個機會後排d人

禮包不課了

公會戰 日和 怜 可可蘿 凱留 咲戀(暫定)
PvP/3v3 胡桃 望 貪吃佩可
就咁睇 唔買都唔得

升滿佩可之前日日reset足3次先

屌萬聖忍同美咲妹弓一直無mana練岩岩先滿lv鬆動d，即刻出燒錢專武

屌係咪ON9 禮包連結又發威

咲戀之後公會戰唔會再落場啦下話？
日和應該都好快失業 換少隻

1隻角要用68碎

早咗成2個月出專武 日和應該仲用到幾個月
咲戀主要都係PVP姐 雖然公會戰有時都會用到

瑪那先係重點 屌佢老母早2個月出專武 邊儲得切瑪那 仲要上個月出咗個垃圾紅包

假設一把700萬瑪那 最多都係造3把出黎
後面有地城加倍 1日都有300萬左右? 唔知有冇記錯
應該夠

拉滿一把要成千萬

台伏冇未來視，全部推早
想今日刷定半年後既野唔駛課？sorry 後日就出比你課

暫時未開130啦
而加都未110lv

109都唔知開唔開 如果3月6唔開 唔知個活動1.5經驗值做咩
3月6唔開好大機會公會戰個日開 冇得存體 真係搵黎搞

應該都係月中開
同上個月一樣

台版神速追進度

咁你地個日要食30條體了?

唔知

1把1000萬左右呀 升LV要7XX萬 合武器 突破武器又要多2XX萬左右

專武lv好似同角色lv無關

準備咸魚了
月卡黨表示玩唔到落去

新手想問下萬聖布丁個活動可以刷到咩rank既裝?

你上面張圖都有寫
專武130lv要角色110lv

原來嗰格係角色lv
咁慳番筆

建議重置+包月：
需求大，每個月要「練滿」>3隻角色的專武

建議包月不重置：
每個月大約「練滿」2-3隻角色專武

建議不包月不重置
需求小，每個月只「練滿」<=2隻角色專武

唔課了 每月兩隻都夠用

正係今次會戰
都講緊 日和 怜 凱留 如果有多會升埋隻 可可蘿

9xx名公會

9xx公會其實日和都可以慳返啦玩下佩可仲好

9XX專PVP好過啦

仆街咁撚趕做咩？
半年 追人地大半年進度 加倍唔常駐 出出出出你老母咩

係半年追一年

應該係想cut共鬥
Cut咗都好唔使再晒時間打個垃圾

5xx名公會
順從下體升佩可凱留

SO-NET 只係代理 你唔知佢同CY簽左幾多年
上年8月開呢隻GAME 可能下年8月呢隻GAME就完
佢要趕住吸金 加上之前個波 寶石返還 一個重課都冇中
佢下次再出呢D活動 邊個信?

一年貨仔咁多？

執左可以返日版

日板要VPN + 追多次進度 不了

心態已死
咁出法 pvp唔見佢重置
佢提早1個月都仲話合理 2個月
出堆禮包台仔仲話真香

你係唔係未刷完

刷咩 hard？

買包唔重置係慳鑽慳體力嘅咁又

係

育成game本來要慢慢玩 唔知佢急咩

碎差唔多夠咋
係伶唔上5星 裝專武先
唔爽佢咁逼人課金買心

玩左1個月 hard到第10章

同之前妨希一樣 如果大部份人都上唔到星 D人會上4星算
但當出左D方法 前排D人 一定累鬥累

好似好抵 但陰d陰d月卡禮包轉蛋都要成千個月

求放過 新子巴咪撚打鳩我

以往禮包真係shut up and take my money
今次真係狼布+停存體+刷心
一堆野推比你
然後出禮包 係逼你課

月卡 60.9
季卡 178 / 3 = 59.33
體力 75.91(特價)
秘石 85.9(特價)
30張單抽 149
呢到加埋都 450 左右
冇特價都要 60.9+59.33+149 = 270

有無500名內既休閒公會缺人？
角色圖

可以入頭30

sorry

水佢，叫佢入LIHKG先唔打

要休閒LIHKG 250內 三刀唔尻打就得

好似之前都打過你

大佬剩係500名內咁低要求

正

.gun

一出糧即刻用晒

有冇中

又抽咩

仲未抽到眼球

眼球

有課未為輸

我眼球400抽左 為左5星拿15000石

31名。得8000

31好橙

真步前200戰隊要求係咩

個戰隊270幾 跌到470幾

我個公會冇要求150

好似前30有個奇幻包多5000石？

求其都搵到。上巴哈搵。你show個box正常都收

唔係好似 係有

差1名就少5500

又有獎抽
幾時可以加返個佑樹獎拎返一百幾十石都好

我得2隊主力 team1 41000戰 team2 26000戰

會唔會太廢？係咩應該先升下team2

下個月有巴打carry。入左前20

有一隊打到輸出都得架啦。你想要200姐。

01:17:30開始講出我心聲
呢次禮包我一定唔買 sonet佛佢老尾 班台狗唔撚用腦

對課長來講=佛心

佛心公司 佛心公司

我1294

佢老味sonet 係我心中係彿心公司黎
白貓魔改到個個日版玩家想轉生
而家我唔想課la

sonet又冇咁黑..代一年就唔續
何況公子咁賺

想休閒頭30個d好chur

有位？點入？

頭100好chur，500內既要求無咁高，派鑽石都唔差得去邊

屌
有個ac唔玩擺係到
想出埋糧抽9晒佢
點知抽左繼續玩個個ac

有冇中埋

28

黑巴佢地個戰隊一定好歡迎你

點止出咁少
我又整10抽先

幫你整返個時間上去

俾阿吉講到遲下眼球好勁咁,原本冇諗住抽

想買體力同秘石包...但唔見有得買

真係開返唔玩個ac
10抽 直接loading

黎緊

日版聖蹟咪又係同專武一齊出
閪既係少左兩期露娜塔(呢期無大影響住 )
同依加撈萬聖布丁一齊出逼你課貴體

[url]阿吉台服月卡咋嘛
主戰場係日服[/url]

唔係6號就轉平體咩?

屌噤撚錯

I mean要邊刷狼布丁邊刷聖蹟 = 食多左體 =>食貴左

點GUN

得5粒碎都貨

如果有巴打 諗住入場 記住去真步 上某寶買個帳
月月+女帝+萬忍+智 再加幾隻3星都只係200$

點解？

咩點解

我岩岩買左個美食既ac

因為美食你唔會追得到進度
真步都難追 但公會少 好容易已經拎到唔錯既獎勵

追唔追到進度我冇乜所謂

放棄唔到眼球

我明既巴打

巴打你條路會好難行加油

過黎2SER 抽 有愛就會中

我地養唔到咁多人

叫佢轉ser要收留埋佢架
咁當我無講過 我諗住r水吹咋

2ser都滿滿地
去日版就差唔多

返工冇公子玩

仆街啲體點算
有無野賠償下

琴日買定900幾體等更新後用

唔開lv唔洗呀

反正裝同H碎都刷夠咁濟，留返D體打活動好過

咩都未夠。要繼續布丁？

養唔養我 二服45有月月 女帝

有用限角永遠top priority
況且有角色碎都唔夠公主心 冇得急

無諗過專武。
只係好多碎要刷。可蘿弟控充電病弓都未5星。呢班人都未上哂r9
黑騎又好難先贏到。又好難打碎
不過入得遲。無左泳可已經好想喊。
所有活動角都係打爆佢穩陣啲

刷到3星半/4星再啪石最高效

係咪要所有體都打boss卷先有呢個效果？

3星半淨係打活動h都應該得

聽請呢隻最好刷到5星 姐1日9條

聽講

活動開20日 1日9條都幾甘下

不過布丁太強 1日6條好正常

台服新手
有無休閒公會招人?
見到我依加個公會唔係個個打公會戰
有啲想跳槽

佢要追其他進度
所以考慮用石啪 唔使夾硬刷到5星
建議刷到4星 之後再補550母豬

1日9條體

3條 夠唔夠四星

辣殺台伏

我放棄左專武 活動得1次 專武可以慢慢攪

上巴哈搵。好多公會

有冇人入唔到game
卡左係登入畫面

更新

6點後再開啦 維護

原來係咁 thx 巴

好麻煩 個個都要打滿三刀
107lv都無人要

唔係個個打公會戰所以想跳槽 但又覺得打3刀好麻煩?

唔鍾意碎石回體 最多都打到去2刀半

3刀都打唔齊 你想跳去邊

2000內 就ok

咁你去d新手會 2刀頂人3刀可能得既
但呢個post就應該冇d咁既會

3刀好難咩 我係冇隊打

睇到我精神分裂

真係休閒hea 打今個月得四五個打排～1966名
想穩陣啲拎2000獎姐

終於入咗個10k內公會, 希望下次公會戰可以打多啲公會幣

10K內

1服有咁多人玩咩

第一期都好似冇5000個

爭崩頭先爭一千幾百名
2服先係人玩

入咁後 應該打唔到好多隻王巴打係咪新玩

冇既，鳩打我都1924
下期搵個1千內

10k應該一隻王都殺唔到 之前唔係有人測過幾10傷就4千幾名咩

日服

日服咁癲

日版公會戰已經出名少獎勵 仲要排10000

日服真係爭崩頭都係得幾千石

我同人換ac 正式轉去真步服
有女帝泳凱泳貓萬聖忍月月初音既新ac
有冇巴打收留我

日服搵左好耐先搵到個5000內
真步服玩左幾日就是但入左個百幾名

真係唔同感受

有冇人入唔到game?

冇野了

我卡主畫面 想問下咩事?

學下上網搵資訊

執柒左

吓..我啱啱先課咗好多包包咋喎
有冇得退錢嫁??

暫時未有。可以去客戶服務部提出訴求
如果原因合理。可以酌情退還
我就岩岩訴求左。等緊覆

上月萬聖忍出後開始玩真步服，事旦入左個休閒新手戰隊，二月排 512，我未太識玩，公會戰只打左三百幾萬排第三，現在LV66

應該繼續留係度多一個月整好個 CV，定轉去其他好

s巴係咪見公主post好靚。過黎炒熱下氣氛

執柒一

有冇諗過開個龍胖二會,T踢晒班低戰既入去

唔好咁做。 我排緊尾幾

冇 輕輕鬆鬆夠入20名內就算
上次公會戰收咗3個新玩巴打
諗住30名內都收貨

輕鬆公子

都排緊17喎

s巴
認住你個李智恩

禾s巴巧偉大

我公主po清泉no b

法國唔記得朝早打完pvp同共鬥 又冇左幾十石

新手尋日入坑日服
要刷料但用哂skip卷，而家升人升得好慢
Btw呢到大家傾緊日服定台服

唔想開game 不敢面對

日服有咩玩？虐你都嫌晒時間

買ac真步服 仲有機會追下

你地個公會係失落的龍胖？

傾台服多 但都有幾個日服大佬係度
但尋日入仲抽唔抽到矛衣未

多人到有二會

典解理會G

咁易估

4萬幾石抽唔到家康 廢驚

唔係得你一個係咁

一陣維護完都唔知要食幾多管好垃圾GAME

清哂活動任都應該2 3條體

食到幾多咪幾多

我地去陣打飛機先仲間返黎打女人

Appstore有得更新

android都有得更了

家康果陣一有石就抽，已經唔知抽左幾多石

今朝打完啦。更新得。打囡囡先

打公主之心都要用6 7條體

搵次準時d得唔得

估撚到

又150石當無事？

補償20張掃地券

慣啦，sonet撚狗日常

又要趕進度開專武 更新咁多野 班工程師又唔可以準時維護完 真機智

屌佢老尾。賠張10抽卷黎

100體 完

推。仆街一陣又要打咁多關。好曬時間

買左月卡未？
每日買mana

唔好打垃圾game狗也不
可唔可以快啲比我農

通頂打

真香真香

各位騎士們 晚安~

在此與玩家說明，因本次V1.3.0維護更新內容資料量較為龐大，故維護時間將由18:00延長至3/6 20:00，
等待期間造成玩家不便之處還請見諒。
為此營運團隊將補償全服獎勵 寶石(免費) 300

注意事項:
※領取期間:3/8 16:00 ~ 3/10 23:59，獎勵將會派送至玩家禮物箱內。
※必須為3/6 08:00前創立之帳號。
※單一帳號僅限領取一次。

真臭

公會小屋好多bgm

又多左好多包包買

商店有bug可以無限更新 出去入返又可以再買 唔使瑪那重置

終於可以供金裝比自己

回錯咗

好方便

美里直上5星

手動刷新過 用唔到BUG

活動H 冇得重置?

fix左 剛好買晒

有無vh既新手教學。1回2回殺

不嬲都冇的

1回

DIU 未買哂

我得86lv無升笑姐。布丁都麻麻地。下下aoe傷坦唔住

好忙 推po都冇時間

咁兩回

想問下是咪要爆埋體洗normal拎券打BOSS?

2回都唔識殺 。等睇攻略算
你地掃活動n15？

我咪po1T kill囉

邊到post

好多都係秋乃。布丁。黑騎

秋乃可以換酒鬼 布丁 黑騎真係唔知

全都有。練度唔夠

我係布純狗望克
台服早開克 應該係易打過日服果期好多

新手係咪應該死返去打hard

4次內打唔死VH 打H會好過VH

點都打一次拎碎

幾時n加倍

打到尾幾日通關拎石。
你刷h好啲

我打個陣係用優衣 智 女帝 望 純
係咪應該轉下陣型

升非會戰角 自信既男人

一開波送左成500萬mana 就冇每日買
月卡過兩日買，咁岩手緊
我見日服遲下同re0合作就入左坑，而家玩到停唔到手

re0係emiliy
點合作法。有無圖。幾時到台

我都係早排見到張圖咋

看我不抽爆
我最喜歡愛作品之一

睇左第1頁 ,

琴日真步服, 刷到真琴係唔係可以開波

D 石抽活動角定係抽白金池?

用200$上某寶買個帳號比較好

雷姆

都係愛蜜莉亞最好

想問，刷 N 有冇話邊關好

我見某寶都係 賣7-9隻3星 , 大約5X rmb ,

唔見有$200 蚊果d

你按住第一頁個list 去搵角色

休閒啊

希望台服唔好咁快出
抽唔到都要課隻雷姆BB返黎
好想佢出黑化版雷姆

好多FGO友入晒黎

你玩日定台

唔知鬼化會唔會當必殺技

我刷開1-15

諗緊台服 ,
日服要VPN

好好加油
台服進度好似好趕
不過我日版呢邊都趕緊進度

你用緊邊個VPN

仲睇緊買咩ACC 好

Vpnhub
本身玩kirara就用緊佢
用vpn係一開頭煩
入驚開完到下載就要熄
下載完又要再開

日版一開波有6000石同14個十連
我刷左五隻五星先開

FGO 人士通病

Sor囉

5星

即係開vpn開驚 > 入到 touch to start 時 +下載時off > 之後再開番vpn ???

係
開vpn dl有排你dl
同埋隻驚要dl好幾次
一開始dl >睇劇情>dl>改名>dl>打兩關教學（可auto)>dl

問左個淘佬首抽ac係美食ser, pvp會唔會比人屌打?

pvp分區既。不過公會就有排追

會

我都係

有冇中到祈妹配既新角

咁樣呀⋯⋯

新手依加打活動定打主線升人先好
目前d人得r4-5

已經買左?

主線。打哂15關之後可以唔洗刷。
等下個活動勁左再諗

好似5x lv先入去活動會打到金裝 太早入既話點刷活動都無金裝就蝕蝕地
不過活動隻萬聖布丁都好實用

猶豫緊自己肝真步ser 定買5-7個3星玩美食ser好

呢隻GAME課長都係比人屌打...

試下先 岩岩裝左 openvpn 同 vpnhub ...
遲下如果長玩先買vpnhub 年費

祝福你一發入魂3星滿堂

吓 我已經入左去...打到十幾了...

你打1-15有無金裝有既話我會揀刷活動
不過我唔肯定唔好聽我講

現在先玩日服好慘
啱啱過左一週年既活動，新手會追得比較辛苦

中左，而家儲緊石等抽雷姆
巴打有無中？

FGO 都係後追, 慣左做狗了

Kmr好似有講會再有夏那同女帝俾你井

fes未出新角之前 會係佢兩個輪住300井

新手建議先儲下石，今個pick up pool如果對角色/cv有愛，唔建議比太多石抽，因為新手作用應該唔大

建議新手盡快加入工會,r下裝，唔駛卡rank

地下城就算打唔羸boss都可以打難道高啲，因為地下地越難，送既越多

有啲角新手時期真喺點都唔好升，會後悔，查下gamewith/問下人先升

開始衝萬聖節活動

對角色/cv冇愛*

聽講喺

你唔買有限定個d? 起碼有帝+月 咁上下

首頁bgm轉做小小冒險

台版活動未開既都有bgm
聖誕千歌正到

活動刷邊關

hard每關刷晒3次之後返normal刷1-5

每日3管可以上4星

有個萬聖忍⋯

搵個女帝>>>>泳凱留=萬聖忍=真琴>黑騎

建唔建議食石回H打次數？

活動h冇得食石回

頂冇試到，thz 巴打
VH過唔到只好刷H

50等活動入場刷金裝呢個setting真係好智障
年中伏唔少新手
上個月都比佢伏咗次
成個活動玩撚完

唔知有咩意義

50lv打normal1-13好唔好

得依關3星到

巴哈有一隊AUTO VH幾穩
酒鬼 BBA 狗拳 布丁 黑騎

唔記得1-13 50lv打有冇金裝跌 有既應該一樣

印象中1-13都係每場穩定2~3張券 不過金裝有無差別就唔清楚

我隻狗拳會死 要布丁換真步回血

有跌金裝呀 thx巴打

唔該

歐洲人 1-5

非洲人 1-15（穩定)

你地攞完碎就重置 定攞晒全部？

除左免費既14連十抽，冇用過石
而家草左17000石
D石都係留黎爆體刷料升rank
有朋友叫我盡快刷到r7就可以一round打hard boss
佢叫我要拎哂狼碎
起手3星有今期祈妹配既新角，黑騎，伊莉亞，刀女同拎住塊版既

一拎到reset
第五個箱之後都有宮子碎
好似要刷到44個 如果想4星既話

古戰場

又話重置5次先要洗晒先可以再重置

點解我重置得四次 第5次就要我清晒

係第五次開始要抽晒

重置多左會唔會有新野？ 定係一直一樣

一樣

1－13

1－15

只係夠打H 有冇可以換到5 星萬聖布丁

無
本身就無乜可能唔母就上5

與其用咁多石回體不如用少少母豬
6管同9管個消耗差好遠

除非你唔打聖域 怜又刷好 如果唔係一定係9條

屌佢老母都痴撚線
打個垃圾圓盾打撚左我3條疲

小事。遲下大把呢啲情況

棄得

今晚收工再刷

有女帝刷咩？

諗緊洗唔洗刷真琴或者純

打聖域都冇左800
好彩唔洗打h

岩啊 r5->r6都咁樣
我有幾隻要r6->r7
個件金裝應該有排打

唔記得幾多lv之後 打活動出r7/以下裝
就會出好多呢啲垃圾/你個會啲人勁
應該好多人比你 btw 家陣可以問人拎金裝

首先要同公會

淘寶有冇日服夏娜女帝起手ac

好似有, 不過果D 唔知有冇得拎6000石同 140抽

首先要入勁公會
但再之前你都要有返咁上下

800?

岩岩睇左陣TB, 揀角色唔覺有女帝, 夏娜 果D

體力
20*5*4*2

1都刷 0/5

20體x 5次 x2 (lv1+2)
x4係咩可以re4次?

RE 3次=可以打4次

活動個陣我淨係唸住普通咁打1次算

就完po
下個po 記得係27

問左都冇？

奸巴。靠哂你

未問AR, 不過睇左幾間都係得台服果邊有 女帝, 萬聖忍...
日服D 選角link , 都冇得揀果幾隻角色再SEARCH

咁玩台囉，如果你對從零活動冇興趣既話
同埋刷都好哂時間

台服未出哂。

重置3次+本身果次
怜我諗住4星+30lv專武算
反正都係要佢破防

RE0 幾時出, 想抽隻臭雞emilia

希望雷姆係活動角,唔駛抽

怕正常mode一隻
鬼化一隻

岩
5星有排

好似今次咁送就最好
想抽男豬

gay

不如出泳裝

台版未必有合作活動

咁棄GAME了

笑什麼
泳裝男豬

應該都係玩台版算

等佢出夏娜

望sonet自己去r合作

諗多左